原來MichaelBJordan撐biden

失望